有冇人買左 11號仔 恒生銀行

之前個個唱好 197入左 幾時先可以去返2字頭

上星期一用$0.42做左long put $195，然後星期五用$1short番

我要上200

幾多張

30張

祝樓主好運

老野先買==